請幫忙刪除此回覆

有個人資料,麻煩del一del 個reply同相
[BFCM後, 又到性誕,請不要在港消費,我要攬炒] 請使用不推文回覆 (11)

貼ban圖咪得

[BFCM後, 又到性誕,請不要在港消費,我要攬炒] 請使用不推文回覆 (11)

#614 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

del 埋我呢個 唔該連仔

@連仔
@望遠

仲有個 #621,拜託